LG G7fit Q850EAW

採用6.1寸Super Bright LCD 螢幕
IP68 防水防塵
通過 MIL-STD-810G 美國軍事摔落測試

產品規格
Sim卡類型 SIM 1 / SIM 2: nanoSIM
操作系統 Android 8.1 Oreo
處理器 四核心 2.35GHz (Qualcomm Snapdragon 821)
尺寸(毫米) 153.2 x 71.9 x 7.9
電池容量(mAh) 3000
屏幕對角尺寸 6.1寸
屏幕解像度 1440 x 3120
內置記憶體 64GB ROM, 4GB RAM
記憶卡支援容量 2TB
主鏡頭 1600萬像素 F2.2
微距拍攝
前置鏡頭 800萬 F1.9
NFC
指紋識別
支援OTG

好似幾正咁喎！
但係聽人講LG成日燒底板 係唔係真？

假

屌 得一粒鏡

821 3000電

電子垃圾

依家g7 行4千有找

821不了 835都ok

垃圾，s845，2999就差不多

重用 AN 8.1

高通821 g6

G7都燒左 不過都算係過左去 又無得計

Qualcomm Snapdragon 821

又係用用下不停reboot?

未賣街前試過，用落都ok嘅，不過要賣二千中先有吸引力，畢竟用同一粒U嘅HTC U Ultra, 一年前都係賣緊二千五

新聞見到 我先唔用LG

買G6過啦

821

821？

821? 打錯字呀？

lg 打手都講"垃圾咪拎出黎"

821都算
3000電就不了
4500電我會買

用lcd 想支持下